瑞典史上五大偉人 不服來便

1. 連迪洛夫
2. Pewdiepie
3. 諾貝爾
4. Avicii
5. Greta Thunberg (環保少女)

Avicii

Ibra都無

足球界有冰人就夠

環保少女

龍格堡

IKEA 都冇

Rekless都冇？

卡爾十二世

古斯塔夫二世

唔識串reckless?

Victoria Silverstedt

Gustav II Adolf超強，改變左成個歐洲戰爭模式

第一個都叫偉人？

你好無知